請教名位巴絲打如何對付8婆鄰居？

屋企對面有個老女人之前就好鐘意講佢隔離屋果家人，例如人地出去倒垃圾就係門口話人垃圾婆，人地個女噴香水就話人姣西，人地生左小朋友就話人個bb臭，仲有好多好多難聽說話同埋好鐘意一有人出入就係條門拿到偷望你，果家人係呢幾年都嘈過佢幾次，但個8婆都仲係照講，唔知點解近呢2個月我小朋友出左世，就開始講我啲屋企人話我老婆同呀媽點點點，但佢又一句都冇講過我，因為全屋企得我一個男人，有諗過搵日放假就開佢波 ，嘈佢一獲，但又好似冇咩用咁，想問下大家有咩好提意比我？
個8婆有老公1個仔1個女1個孫，個女三十幾歲未嫁同佢2公婆一齊住.

搬啦 一陣佢癲起痴線起嚟 攞刀斬你地，蝕底嘅係你/你屋企人。

係咪精神病人個啲

住左十幾年，照我睇佢又未癲到呢個程度，係講啲野好難聽同8掛.

搵個爛仔朋友食撚左個女佢

條廢老成日唔出街，似係屋企等死果啲

可能有啲問題，但應該唔係會去到傷害人果隻，但好8掛同講野好難聽果隻

你有冇興趣幫幫手？應該老處黎

attention seeker廢老ver
你地完全無視佢咪得
一個無關痛癢嘅人講嘅嘢會吉得痛你地㗎咩

驚擠擠下比佢問我做緊咩 佢係果啲一有人開口就係條門嗱到裝你果啲

Tgtg
初次中出即成老母
諗起處女喱兩隻字都興奮

我老婆都係咁講話唔好理佢，笑下算.
但當自己屋企人比人話，條氣真係唔順好想過去鬧佢，問佢咁多口做咩，想掌佢嘴

隔離既老女人應該係視覺失調幻聽 以為你地屋企人成日鬧針對佢
神經病無辦法避 搬係最好既方法
利申 我老母都好似你鄰居咁 成日話聽日隔離鄰舍鬧佢 成日出門就開口講人壞話 造成好多麻煩

相認

佢講嘅唔係事實咁有咩好嬲
仲要明知係有病嘅
放下啦施主

如果你鄰居直接搵你好聲好氣傾下會唔會好啲？

驚屋企人日日出門口比佢影響心情

唔想搞到旁邊啲住戶，對面2戶係L型咁痴住.
唔知有地址有冇辦法查到屋企電話呢？

先下手為強，斬死佢